樓價會唔會跌好易知道

邊次開售無人排隊搶樓就會跌

有媒排 海之戀仲有貨尾你就知啦

飢渴營銷你識唔識

其實而家次次發售都係得一百幾十伙左右，緊係爭崩頭

倒果為因

當連登仔個個都話升時就會跌.....
燒生都得